【民主派回應港澳辦言論】現場直播

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

「五 大 訴 求，唾 面 自 乾。」

BIG暈：我地要求雙真普選 唔係下下傀儡治港

叫君妖收番曬寄俾學校啲信

有冇見過兇殺案由政府新聞處公佈？

請睇埋回覆先留言
我認我太心急，應該成篇野打好先出

張超雄：香港人唔可以再困喺枷鎖入面 呢個係中共同香港人嘅矛盾

有無總結下？